明日仲會返工嘅同唔比顧員罷工嘅老細同我入哂來!

香港已經水深火熱。阿爺操盤，推動群眾鬪群眾越演越烈，隨時造成重大傷亡。
罷工就係最有效又和平嘅方法，可以令政府回應五大訴求。咁易做，你地都唔做? 返工撚返少日工唔會死架! 做老板嘅，你搵少日錢唔會死架!
明天唔做，將來暴力再升級殺錯你地就唔好怪人。

推

我返佢老味

我想叫嗰啲藍絲為咗表明唔支持罷工，聽日最好乖乖地準時返工，由朝坐到晚
有無巴打可以出張誠哥準時返工圖